有無人係臨界智商

有限智能

有

返工好辛苦

姐係95 ~100？

79

不是
輕度智障與正常之間

番緊咩工？

唔敢自爆，但係要有正常智力要求
文職

輕度智障係50-69
即係仲低過95-100

臨界智商有乜大問題
好過好多正常人扮到自己天才咁

有去測試過？

No.

推